Overwatch 鬥陣特攻討論區 #9 世界大戰

鬥陣特攻台灣官方網站:
官方Youtube:
其他資訊
【情報】【情報】資訊彙整

【情報】簡單認識OVERWATCH

新手指南影片

相關動畫
Recall

Alive

Dragons

Hero

Overwatch 遊戲背景:
[背景分析] [鬥陣特攻] ：Overwatch的建立與動盪 (上集)

下集:

1001開post個個記得放係置頂
開POST專用Source

語言設定：
> 設定 > 遊戲設定 > 文字語言/語音語言
你想邊配搭都得 中文英文日文西班牙文乜都得

by PokeGuy
Overwatch Hero Cheat Sheets (參考用)

BY 阿姆羅_雷
Master Overwatch/Overbuff — Check out your Overwatch stats, profiles, leaderboards, view hero information and much, much more!

小提示
1) 3人係車附近車會最快 (上面行野可以睇到有幾多人)
2) 如果對方架車就到終點 或者你想暫停佢架車 你可以行近架車 架車就會停 可以爭取多d時間
3) 無時間時 可以盡量踩入點/行去車到 爭取延長 隨時反勝都得
4) 可以開啟右上角顯示殺人記錄功能: Esc>選項>遊戲設定>擊殺重播功能: 開啟 (Esc>Option>Gameplay>Kill Feed Display>on)
5) 中途加入既賽事 輸左唔會計 仲有額外經
BY 正義大門大獸, VivaLafeda
購買Q&A：
Q: (PC) 美洲版/歐洲版/亞洲版有無分別？
A: 無，全球通用，除左中國版，獨立ser
Q: (PC/) 點買？
A: 1.官方網上，可以用信用卡/PAYPAL直接買
2.買mycard入，再去官網買，面額自己計啦
(Mycard 台港共用)
3. 其他網站買，自己Google
4. 去Game舖買
Q: (PC/PS4/X1) 咁多個版本有咩分別？
A: (PC) Digital 有分標準版同啟元版，兩個版本都可以玩哂所有英，同埋地圖，分別就係啟元版送多5個skin, 同埋其他暴雪game禮品
實體版有分啟元版同典藏版，啟元同上，典藏自己Google
A: (PS4/X1) 無標準版，其他同上
簡單黎講，所有版本都可以玩哂所有野，只係skin同其他禮品既分別
BY VivaLafeda

冇世界大戰既話幾耐先推得爆一個po

你整番個囉

駭易影同猩猩好難用

終於用猩猩上返3000

聽聞Apex season3得番兩個邀請名額

正常 今季得envy入到playoffs

BUT IT WAS ME, HANZO!

Btw 美服d 人真係好鐘意打rk 走場，重要我地隊贏緊，乜心態

JONGIE隻猩猩

金銀牌呻隊友廢，鑽石大師走出黎話你唔夠勁。大師呻隊友廢又應該講咩。

我想推post推快d

大師看破紅塵

因為要引起世界大戰 top500都有廢柴啦

日本真係好廢

pro player 咪又成日比你地話廢

yes 你地solo carry唔到摺埋一邊先唔好咁多嗲

今日玩場阿努比斯，得兩分鐘攻第二個點，我叫個dva下一波同我夾個combo
俾條撚樣屌我dont rush me we have two mins
我淨係想夾個combo快快手搞掂佢，唔通吓吓都要打到over time?

係咪到我出黎

其實呢到有無discord or RC or Skype or LINE etc?

想問打分連贏係咪會加多D經? OFFLINE左會唔會斷左連贏??

會加多d，唔會斷

連輸都會跌多d , 一場100 不是夢

花村 神廟 呢兩張必和既垃圾圖就del 撚左佢啦 玩極都係 大家都攻唔到B 點打和

低階場多數都和

打和啦!大家開心

有冇3500分巴打玩緊
打緊分身

百幾lv都淨係敢玩qp，驚打rk雷9人

咁你打完排位自然會去到自己應有既分
點會係雷

昨日借左細A同個玩左兩粒鐘既Fd排Rank
不知幾爽

帶我

之前update提過可以save自訂場
但我搵唔到係邊到save 求指教

唔係未有咩

仲以為上個update已經出左

想加入，pc版點入手最平 ？

mercy嘅化身留名

等節日做特價/轉去第二個地區買

自訂場咁正

用ana都上到gm, 証明soloq根本on9

睇下12號係咪有活動搞

點解排位贏7埸，和1，竟然擺我係900

唔撚係掛...

900

點做到

勁
我得1600已經覺得好低

900分係呢季先玩？
我覺得佢喺將上季個分減二三百就算，贏輸都喺咁上下

年初四係阿沙奇

係咪你本身個隱分太低啦
如果呢季先玩冇理由咁低架

帶我 3900

好多高手

美服smurf遇到對面兩個中國人雙排一個得30lv,但 mccree 57%命中，用法拉一路打都唔覺有乜問題，仲一面倒贏左，第二場又遇到，d隊友先話佢外掛 ，不過3：0贏左 佢玩tracer 見到人射佢兩下就e, 全場0作用正身可能得金牌

點解ow post成日都鬧交

Kaneto#11742

想組人打rank (1個好悶 )
比較熟76,zarya,tracer,dva
依家3400, +500 至-1000 內都受

新join 岩岩比錢買左 有冇新手英介紹下

76上手行熟地圖玩熟遊戲模式先

奪命女 半藏

torbjörn

識玩既慈悲真係好撚煩

有冇人帶我破鑽上大師

卡34xx

login唔到
幫唔到你

太興奮唔記得cut圖
巴打高抬貴手

自己睇

啫係出打ai??? btw 屌你genji又有正堅

應該好似萬聖節咁,
源氏

正

Genji次次都有驚喜，唔係hea出2p色

源氏親生仔,你睇下TB D Skin柒到

zarya唔係又冇skin呀屌你

終於有Widowmaker skin

前晚打嗰場rank本身就輸
跟住對面overtime用pharah開大殺左五個以為贏到啦
之後殺漏Mercy一個復活就輸左

識玩既mercy 仲唔會俾你捉

識玩既隊友 仲唔會俾你捉mercy

一繞後三槍啪唔死就屌住走
開完大就算殺三四個獲獲都係死剩佢仲肯定有大
俾條生路行下得唔得

睇刺客做唔做到野姐

其實有無方法睇到人地用緊自瞄外掛？

睇killcam
主要係完全見唔到你 你突然出現準心就即刻彈你嗰到嗰啲

以後會記得慈悲未死要扣大

Btw 個活動pve 係劇情模式？

活動係長開定限時
唔想課金

我想復活節出活動 然後d.va有白兔skin

成隊一次過放晒幾招大，但係無人殺慈悲，跟住咪出事囉

咁都算好

海盜skin唔算差啦

覺得活動出pve高質過什麼搶旗射雪球

好期待

聖誕skin no.1

下 torb啲skin算靚啦喎

明明劇情咁好就出多d 啦

torb啲skin OK la
小美先係垃圾

唔係skin 既錯

呢d劇情好attractive

本身肥

小美個新年skin真係

係囉

Overwatch 賣點係英雄故事/色彩 其實打奸角or 智械分分鐘先係玩家最想要既野（好似係） 雖然英雄互片都好玩

直頭要出十幾個鐘單機劇情dlc啦

角色劇情

韓仔其實識唔識英文
成場比隻源氏搞住哂
叫佢地捉都係冇理過

唔識架

點會識阿,我上次去韓國問HOW MUCH
個SALES都答NO

同唔到韓仔溝通
反而同日本人講英文，佢地都溝通到

打英文回你韓文

你講genji back佢地識聽

overwatch agent啲藍色制服skin應該係紫色, genji widow嗰啲唔駛講應該係金色走唔甩架喇, 另外應該仲有啲金色skin無release出嚟, 我睇個trailer torb今次event有另外一個金skin係某一幕show咗出嚟

嗌genji low

lm

咁撚型 引晒D人去做
ON99

Genji fuck

genji main confirmed

gengu新skin咁型
搞到我又用嚟打返幾場rank

其實我講緊男人婆ZARYA

女坦skin攞出嚟嚇鳩對面

個哥特look柒到爆

難得上到season high又撞到啲韓仔5dps troll返我落去3246

有咩理由金SKIN柒過原本嗰個

咁都有得笑

辛梅塔

好中

咩叫對友？

造型真醜

有次同日本仔detonator 4排同隊, 成班係咁整怪聲同9笑

今日打到成pat屎咁 死死氣去玩ANA

咩app

Overbuff 網站黎
睇黎要頂置埋係開Post source

網黎 google search Overbuff

韓仔就算識都唔會同你講英文 反而東南亞嗰邊好似秦國人都可以用simple english溝通

imo 秦國人仲煩過韓狗
Junkrat yolo all day

打分低端場用炸彈鼠好正
通常d輸出垃圾 我就即刻轉

上次同個泰仔排 英文Accents勁似鬼佬

玩helaer等人carry

今日用另一個小號打 有2個香港人開全頻由頭屌台狗屌到落尾
Ps:覺得好撚爽於是組隊carry左佢地幾場 場場一齊開全頻撚台狗

我依D叫為隊友製造輸出空間 增強續戰力

我90幾LV 玩得好辛苦。

果時升分我都係靠ana 諗起都痴撚線

我覺得ana對成個團隊影響力好大
企位好 一直回血唔死 應該打中既slp dart又打中架話
成隊既進攻/防守已經有保證好多
更加唔好講nanoblade 依D清場combo

最重要係用安眠針斷鳩人打

最重要係用安眠針斷鳩人大

訓hitbox細既英依個就要熟練ana既成功率先會高
但訓衝緊既盾佬 訓豬 做到依D好基本既野
隊友已經好打好多

76殺3個都cap唔撚到啊，到底打亞伏定美伏好

reaper改成點？

放學時間就美服 朝早 凌晨就亞服

等得耐唔緊要 最緊要贏
Between 睇時段揀server打

大家記得唔好打遊樂場等聽日換新箱

聽日出啦？

可以打定2場先
再打到個經驗值啱啱好打多場升

你又有道理

同鬼佬玩識講兩句英文其實幾過引
同台仔同大陸仔就真係嘈撚到耳都痛

最撚好笑係d鑽石大師講到自己係金銀可以屌打carry,現實係同過幾隻鑽石仔打都廢撚到仆街，大家都玩法拉大家都單飛空戰唔夠我抽

你已經有diamond

你地用咩滑鼠?
想換過個滑鼠,但唔知買邊隻好

G403, g pro, zowie

Steelseries rival fnatic edition 之前打csgo果時買

係咪又要三點先更新

我諗要聽晚

在下只不過係一個曾經上過白金既金牌仔，係d鑽石大師眼中都係屬於低端嫁渣

仆街genji又有正skin ,好彩mercy姐姐都唔差

順便問埋用咩mouse pad

驚吱真係親生仔黎

有冇二千分巴打一齊打RK
chinhang #3364

可能今季上埋鑽 比d信心自己

白金路過留名

其實呢d野自己試岩手感最好 mousepad如果你低dpi就買大張d 最緊要夠位放張pad

做咩咁和諧，我唔係想睇呢啲

利申和平主義者

我依加個滑鼠喺樓下啲電腦鋪買,冇得試
滑鼠去邊買

周街都有
想方便就2000fun
推薦 G402 , Zowie EC1A / EC2A

想黃金試到你手軟啦

Ｇ４０２啦

低dpi就無線啦，唔洗煩

用緊ec2a

其實hk 多唔多人玩overwatch?

唔多，多數同韓仔仲有台仔打

好多香港人你以為係台仔姐

用緊402

要有愛

依家真係出reaper不如出豬

G402手指公粒制唔會誤按咩？我之前用G502成日會

g402粒制三角形 又窄 個人覺得好難撳
但有錢都係買g502啦 舒服好多

搵巴打帶我上白金
Main 牛仔 tracer 女坦 ana , 補位多
係2300~2400 上上落落
Calmsnow#4366

呢個真 香港人玩overwatch都係打書面語或者語音用普通話
試過有場有個香港人語音用普通話 以為係台仔 點知最後輸左佢留句屌你老母之類既野就走左

之前用G502 宜家用緊EC2-A
如果諗住買G502要有心理準備佢比其它滑鼠重 唔係個個岩

我就係由g502換g403，502太重唔啱玩fps

我屌美服做咩無啦啦咁lag，頭先打場rank我1000ms
同打少個有咩分別

我有個g502proteus spectrum好好用
不過ps4無得用

唔玩牛仔會易啲上白金

人地可能main坦上鑽呢

轉左shift 做個粒

應該又要三點先更

由講得出佢自己係低端廢渣可以單殺到鑽石仔然後得出比佢高分嘅人係垃圾已經知條友仲係停留係低端思維啦

你咪繼續覺得自己好撚勁lor 鑽石大師仔 成地精

老老豆豆rank呢家野好講合作，好多人咪有金弓或狙，qp好勁殺到啲鑽石或以上嘅人，睇下嗰rank金或白金居多。唔配合死要用同一隻英又唔換正仆街

三季rank,三季金都有把金武，垃圾低端都有把金武呃得下人

係咁聽日出新skin架

更新啦更新啦

出左喇

有幾多個3000skin？

想玩遊樂場拎箱
3V3都有人走場 屌

呢度有幾多人銀框?

有冇人可以答我，lucio buff 咗未

buff左

8個黃SKIN 2個紫SKIN

Mercy skin已買

幾好玩
All hero 記得搵人heal

放唔低女巫skin

死ser

入唔到

唔好提，萬聖節冇玩

好在打左一次

打打下新mode斷左 會唔會要重打

打完or14先死
屌

一推車斷曬

學警版閃光

有冇人入到

server爆炸 btw genji新skin

正 最正skin係genji

宦係最後一日先會買

都*

其實玩都唔識玩 捉人次次都係差小小

岩岩先識到啲5排一齊升rank 仲諗住今晚開快車升返幾百

玩緊都彈返我出黎
依家入唔返 ON99

訓先 聽日慢慢衝箱

有tournament打緊
打打下有player彈左game

SEAGULL都入唔到GAME

在佇列：你前面還有無限名玩家

屌Blizzard老母

我40000個

我係你前面

真心型

Riaaa#3800
成就團

主要玩和尚，有冇人一齊玩

有無人報一報啲新skin幾多點？
番緊學無得更新住

3000

屌真係？
我仲儲緊3000點買萬聖節mercy

Genji必買

🤳😘✌

留個id啦

留名

困難都好離打..

普通都4個死哂

你玩到萬聖節唔會淨係儲到3000咁少掛

活動完左仲有得買咩

無
我諗萬聖節會翻出掛

唔知活動完之前草唔草到萬二呢

D人都唔識打
有個人比機兵收皮就走去救,結果一齊收皮

玩所有英雄先搞得掂

有壁壘.Orisa 易打好多

打完兩次唔想再打 好拖時間

好難

冇補一定輸
普通唔算難
dva 400殺

終於嬴到困難,最後格硬靠復活打爆隻機兵

班韓仔係咪on9，場場都走場，點撚樣打呀

更新完之後連game都入唔到連個天都唔想俾我
點算啊！！！！！

睇落好似幾悶

同上次pve一樣, 成隊識夾 有人肯坦肯補嘅話打高啲難度係幾好玩, 如果成班夾唔到嘅話好快輸會無癮

有冇人考慮開返個discord server?

有冇人更新完fps跌左？

要睇隻閃光識唔識玩

玩普通全英雄當打無雙咁刷下兵都幾得意

感覺上今次個pve太長,琴晚玩完一次已經覺得好長好哂時間

識玩一定唔會玩亞服

hz數會唔會reset左

有故仔睇同玩係幾過癮,但又長又悶 打2次已經唔想打
我覺得佢可以加個故事模式長期放係選單度

咁柒既SKIN都敢放出黎

set番左display based都係跌
睇黎成個overwatch畫面都upgrade左
我呢類用廢機既玩家係時候抖下

玩hard都送唔到車
守完成架車得番10%血

Tracer同驚吱嗰個ok喎
牛仔blackwatch把槍都幾好睇喎

BTW 難度唔同有咩分別

仆街我用bas算

普通好好玩 殺成400隻智械

柒係邊

送果個箱中左閃光新skin

頂 玩所有英雄d隊友好撚廢

閃光真係要好識玩，要靠佢殺機兵盾兵，一係用大鎚控，呢兩個廢少少已經唔洗玩

你睇下graphic setting有冇變到先
琴日更新左之後個setting無啦啦變到勁高

困難已經卡撚左 d 萊因唔開盾既

頭先啱啱開fps得17 lag到痴線

講錯 係專家卡緊
想打晒全部難度

較到最低都係跌左fps
而家setting最低望落去係靚過之前
結論係強制upgrade左畫面(掛)

以前萬聖節個守城td好玩d

我嗰啲喺度係咁fing槌

FPS得1

望住張相嚟打機

5星有咩野拎

專家玩到推完車個下比隻機兵收左皮

玩玩下新mode練槍幾好用

笑左

PowerPoint

專家已破有冇人打legendary

玩hard已經輸到仆街

破唔撚到求carry

hard都已經叫春
legendary 點打

試吓萊因+炮塔佬+機兵+mercy

唔係all hero 挑緊就咁四個

All hero就算legendary都易過
有限制嗰個legendary連開車嗰度都過唔到

玩梅姐將啲omnic撚狗咁撚
第一次覺得梅姐好

開車去到地鐵附近就不行了（專家

要等佢萬聖節復出
仲有半年，買左今次skin先啦

個大炸彈就爆可以用萊茵推走

呢個唔難 機兵唔知點解超坦

更新完大塞車
錯手課左兩次50箱

結果中咩？

一陣試吓

我成日單殺top500即係我都係top500

d人係隻機兵前面起塔

ALL HERO 係咪必用機兵

繼續打下J
Ana上POTG

第二季白金
第三季大師
第四季終於宗師 好感動

我而家仲卡緊係32~33左右

勁

萊因 歐端沙 機兵 安娜/慈悲

PvE hard都好難
D人仲夠膽死揀widow
變左場場都係玩mercy
暫時玩左幾十場hard先過到一次

限4人過咗困難了，挑戰專家

成就可以玩All hero ?

機兵係咪痴線 萊因撞中，扑一下，大，E,扑
閃光又射緊佢 咁都可以反殺我地兩個

手痛玩唔到

加油 利申卡左半日

槍槍爆頭又唔同講法

我試過用mccree, 個hitbox硬係覺得奇奇怪怪咁

破咗專家了

個hitbox on99嫁

Experience tranquility

用dva 玩普通pve 殺421 隻機兵
用生命硬拆壁壘好好玩

專家好難玩
打到最尾無啦啦後面生隻tank mode bastion出黎秒左半隊

而家LUCIO
正式服對比上1個patch
回自己係多左定小左

回自己小左

台仔叫歐端莎做r20

玩得多 睇多d比賽就會進步

比寶有時節奏太快跟唔到

之前儲左3000蚊
今日課多五十箱
中盾佬 tracer 炮塔佬 2個新skin 加Mccree
再買埋忍者加widowmaker

上YouTube 睇replay

閃光新SKIN值3000?
入GAME就抽中左

有呢招

冇機會去到個度

做乜入極都入唔到GAME
係咁叫再試一次

食屎啦

閃光要搞，基本上閃嚟閃去好少少就拆到，因為pve啲壁壘轉身慢

加上mercy瘋狂復活

用sombra hack

有咩勁得過用genji
重話I am fast as fuck boi
唔夠兩秒全隊死撚晒

有錢真好

有冇人carry專家同傳說
街場最多去到守車已經收皮

係咪所有難度都係得1個箱開完就無

街場d人真係

想問下all heroes係咪解唔到成就

其實專家個d打黎都無用啦.打完拎個噴7

有冇師兄唔介意我新手 教我玩

有冇人解專家 LKC ＃3885

法拉新語音好正

added

-2

我就係逐步拎緊

用All hero 解唔解到專家

解唔到 好似係

你指啲spray？
唔得 佢有講明all hero同就咁uprising

5個箱0金skin

入game一個箱
爆all hero一個
4 hero一個
升lv一個
贏3場arcade一個

屌你老母全部都係藍色白色
我想要曬uprising skin

玩pve夠膽死出Genji Lucio 即走場

好耐冇玩,有冇人一齊玩QG

淨係中左torbjorn嗰勞工skin

ok喎呢兩隻
有得打㗎喎

Genji 無問題

咁大諗頭想要哂嘅唯有課箱㗎咋喎

屌點解會係咁彈出ARCADE
過一關就彈一次

升Lv 3個左右
首勝2個
9場3個
送一個

乜7都無 得Orisa 新Skin

收聲呀
七個箱全部藍天白雲

[url]
[/url]

....我們改變了連續輸贏的加乘倍率，降低它的影響力。現在你必須連輸或連贏更多場，系統才會套用這個計算方式，同時微略調降單次的波動幅度。如果系統明確判斷出玩家的實力評估與實際技術嚴重不符，我們也會試試看單純使用這個加乘指數進行調整。不過在正常狀況下，偶爾碰到連輸或連贏，不會讓你的實力評估攀升或下降太快。

剩返奪命女未中 其他中晒 但貨成四舊水 好甘

All hero過唔到嗰啲可以試下rein+bastion+orisa+zen/mercy

有無人一齊玩新mode?

爆左原來有乜送？點解我乜都冇？

唔係有成就同噴漆

就係冇囉 爆得咁辛苦

爆all hero 最難會有咩

駭影可以整停啲智械

單排到好頹，有冇人玩

真係玩乜野都有得賴下屌下

emp原理
夠真

咁睡眠針訓智械係咩原理

100箱四舊水咋咩

智械有智慧，中咗睡眠針要扮訓

Lucio 勁咗囉

一言驚醒洛克人

液體 漏電跳掣

專家好難

單排破左 仲要其餘3個都係單排 玩左7,8場先贏到 覺得閃光最緊要 破盾牽制baston都要靠佢 之後就係萊因要識撞坐低左既baston 之後都冇乜難度 推車個陣D坦克感覺仲廢過守點d baston 最後打4隻oris都好易 留意下最後個隻baston應該都冇乜問題

好難搵到個識玩既閃光

好想要dva selfie

D torb 真係 ,以為SET好塔台就可以食花生,活動連輸3次都係因為torb崩盤

嗰隊有dva pharah genji lucio
Lucio 補唔切咖

bastion rein torb zenyatta
legendary己清

閃光破專家玩到好攰

199$ 50箱

點做到？

屌你老母閪 明明第一鋪贏都掛機
d 人點解可以咁撚智障

好似有新嘅舉報系統，送佢一程

舉報黎都無用
利申 玩到500Lv 日日都比人舉報幾次

舉左啦

暴雲又抄人地tf2 mvm 打機械人

50中2黃
fking kidding me?

求教學 巴西佬？

巴打rip

咁淒涼 個2金有冇重複?

各位冷靜 我Xbox 黎
199$50箱係正常價

法拉老豆唔係萊因

咁冇人啪返掣又識用返？
我有理由懷疑智械都係人扮

Fuck you, we are Blizzard, that's why

mercy+genji
唔知以為自己抽緊爐石
我屌佢老母

箂因都要做兵

仲有個hanzo個咩狼skin

rein聖誕漫畫好似有成竇小朋友

班小朋友係炮塔佬生架

我唔願做人了

以為係孫黎

官方早就講過唔喺

話之佢老豆邊撚個
法拉係慈慈嘅

琴晚一入game就中左selfie

中紫色四腳獸

唔係死神咩？

我覺得限100LV先准打分真係有用囉
但LV新手雷鳩全隊就真係ON99
唔係個個低LV都係分身架ma
有D真係貪鳩得意試下咩黎
100LV起碼都叫應該有隻英玩得熟啦
伏隊友既機會都少D啦
屌你老母斷撚左我連勝

你收皮
慈慈係屁股源架

唔係
普通埃及佬

要雷既500分都雷得
關撚事咩

學之前有位人兄咁講 我3900分雷到落去2000幾分不知幾撚爽

其實佢個系統係好有問題

老實講QP根本比唔到一個練習既場地玩家,好多人都當QP鳩玩就算
換言之你打幾百場QP,一去到RANK都只係新手黎
所以其實加高LV限制真係防唔到D咩,反而可能令好多玩家體驗完ON9 QP之後直接棄GAME

另一樣就係RANKING問題
我岩岩出果陣係二千二定三RANK,果陣先至幾十LV
但我相信今時今日有好多幾百LV既人都仲係金同白金掙扎緊
即係幾百LV都會遇上岩岩夠LV出黎玩既人

其實解決方法好簡單,只要佢優先比你排左RANK同LV都差唔多既人先就得
不過而家仲有冇咁多人玩都成問題

第二個箱先中…

你玩左兩季都只係鑽石

屌, 單排親打RANK都成場11個都係韓國人
攪到完全唔撚想玩, 英文又唔肯講
有D見你中文名就鬧人老母, 玩條毛

美服啦

Hanzo

高PING好似好輸蝕咁...

如果你mute哂全部人 自己一個靜靜地打都還好, 最慘係啲韓仔明明打得好地地, 然後唔知搞乜鳩轉哂一堆torb mei sym出嚟 你話佢地打到tilted我都算, 我呢排撞嗰班真係專登troll game跌分

Around 50 ping,完全冇問題

而家儲定錢等BLZ出慈慈差唔多…

原來LV仲要共通 , 早知一早轉, thanks!

琴晚見到個好撚威咁覺得自己好勁, 搶point特登玩野頭2場狂跳落街
然後先開始幫手打, 點知最後2:3輸撚左, 真係轉美服算

其實唔係真係同美國佬玩 只係同新加坡 thailand果堆玩 不過有時佢地教我講thai文好撚好笑

唔係仆街韓國人已經ok

屌爭少少打分完到LEGENDARY 得二萬分

想課箱 佢個nt價錢係唔係就係my card要買幾多點?

qp play都唔比玩?

PVE-零度叛亂，not qp

同qp有咩分別?

玩hanzo都唔撚得

QP 打人
PVE 打電腦

不過今次PVE有得玩限英同所有英 - 2款都係4人模式

如果玩所有英，基本上QP冇分別，但就係變左打電腦同Mission play

無分別 ，四個打一大堆超硬的敵人和QP 6v6差好遠...

Qp用hanzo有機會贏，新mode=輸硬（最難個兩個難度）
新mode基本上可以贏嘅英都喺個幾隻

d人贏場rank就串到死
話rein difference
ok你贏左係你勁 你串得起
仲要加句noob
我仲唔report到你仆街
仲要下場又撞到佢比我贏番
比我同到佢一隊實troll到佢仆街

屁孩源只不過係按摩棒黎
法拉先係真愛

源氏應該得返機械丁？

琴日拎隻機兵出黎係盾後面掃射，感覺好似玩緊單機咁，不過係困難Mode

今晚試下玩傳奇難度俾電腦撚下先

唔係, 最貴好似係1200點

其實隻GAME個report好似無乜用咁?

再撞到贏番佢的話我一定會串番佢

冇人想知阿伯阿婆啲情史

公平咩

抽左72個箱都唔中，最後用左3000買，公平咩

最大既問題係 我唔玩源氏 我寧願要萊茵

新果個佔點夠晒On9
岩先雪地A點比隻Lucio拎左13.3% 咁就輸左

收聲呀

其實兩個都係兵
76先係老公

唔係

而家的確減低咗好多和嘅機率, 不過其實有啲唔公平, 後攻嗰方戰術變化靈活好多, 萬一先攻嗰方佔得嗰幾%變相輪到佢地守嗰陣未必可以硬守choke point而要龜係個點入面, 難守好多

我發現台服真係好撚多智障
比人偷佔 佔到滿都得
個個走去追人打

76係死神

死神係大毒撚
tw sombra x McCree都正

sombra x dva

留力咋

十幾個箱一金都冇

Widow x tracer

一樣

係亞ser
冇人推payload
又鐘意嘴炮
又唔撚比人講英文
依加成撚個亞洲得你一個台灣炸
相反雖然美ser都係同d南亞，韓仔玩
總比台仔好

引力彈吸住6條友驚吱hold 大死埋

最後佢上hl
hl係佢專登企係麥卡利隔離反鳩佢招大

通常同隊 淨係識BLAME嘅垃圾隊友,個場嬴就完場叫佢Time to sleep child,
輸嘅話第2場 追住佢黎counter 嬴埋佢 再係公頻講句GG

其實我覺得 競技 GAME 就唔應該有 平手出現,

先攻後攻 其實都係睇你個隊表現得好唔好,
如果你先攻打得好對面隊一樣有壓力,
你個隊攻得唔好或者人地守得好只可以話技不如人,
人地聰明識偷你點其實你地先攻 都可以搵人去偷點,只係你地無諗過或者做唔到

66號公路本身打算troll game 揀奪命黎玩(新skin 幾靚想用下)
手氣好到一開場就不停射爆對面小美
最後22殺5死 未試過用得咁順

有新SKIN先嬴50%

開金但出500鬥陣幣

活動加乘

升Lv打活動開左十幾個箱
0金
個宗師friend 4箱2金
家陣大師冇人權？

抽中左閃光skin同selfie已經好開心

1/6 隻金

抽多五次就買到

有啲唔同, 拎hanamura做例子, 當先攻方搶到A點, 攻B點嗰陣對家守得好, 先攻方淨係搶到5%, 攻守互換後 先攻方守B點嗰陣就會好有顧忌, 間接強逼先攻方守點而間接放棄2/3f高點

不過當然你講壓力方面係正確 亦有人提過唔好逐個百分點去計, 以5%／10%去做計一次都可以有效減少平手嘅情況

頭先有BUG
推車果關一路冇怪
到架車準備爆果時先一次過出哂啲怪出黎

玩佔點 辛梅塔成日兜後可以點應付?
走都冇得走 打又一定唔夠打

輸咗一場，個main源氏嘅轉咗源氏
然後個team com就變成咁
問題係troll嘅係第一場嘅dps

小學雞真係on99,成撚日喺度throw game

你話坦補不滿troll,我都可以理解

Troll咪Troll 囉 一齊跌分有乜所謂

用豬勾死佢

鬼唔望班垃圾喺對面

大叫"鮮美"back

有冇人一齊玩 冇玩幾個月啱啱開始玩返
:MUTE#4885

終於過到Legendary

地獄pve 玩左成日一場都冇贏過

發覺單排真係好攰
如果唔係玩豬呢隻痴線英根本冇咩可能做到CARRY效果
每波都要捉番一兩隻先夠揪

玩條毛咩
個pve過一關就dc一次

blizzard係咪又覺得這樣很cool

我都係咁

我們增加了藍天白雲的機率 我們認為這樣很酷

頭先抽到金色500蚊

每玩一兩場就會有個廢得好明顯嘅人喺到
打少個咁

然後9成9喺度話自己3金，打撚哂飛機咁，然後同你講冇金就唔好同佢講野

對面隻猩猩長期係自己果邊
仲要比人問 到底有沒有在補阿
真係唔識玩

換DPS打爆對面

Qp 屠完人打ggez
系統自己譯咩感到渺小搵人安慰我一下
點知對面有真心膠好認真安慰我，好撚內疚

屌那星 埸場都遇到啲淨係識搵戰犯嘅on9仔
連跌咗百幾分

遇到個aimbot 但係最尾俾我地3-0贏咗
未見過人用aimbot 用到咁撚屎
認住佢hitmanneo

有冇人知琴日40幾MB個update係咩黎?
想知係咪fix bugs patch, 但上網查極都查唔到

亞伏係唔係冇人玩 假其搵3分鐘都冇場利申 新手

我想問 Lucio 藍色個Rockie skin 係咪新出？

金都無 真係唔好串人。我玩坦玩 DJ 都有金。 成隊DPS都廢

死神招大 nerf左攻？
nano死神開大 打唔死nano rucio仲要比佢打死

係咪佢回血多左關事？

有啲勇士成日不顧一切咁衝入敵陣送死

回自己 nerf左喎

傻喇,我捉到痴撚線咪又係輸

要carry既大把英都做到

同埋你睇下隊友通常比邊隻殺死
你針對番果一隻,好過你殺另外2隻

終於贏到場expert

點先為之一個勁既法拉？

Seagull

有無巴打分享下點過 uprising legendary?

我果隊幾時先可以齊2隻坦
可唔可以唔好3dps
我已經補哂坦補都冇正常隊友，公平咩

6排

死都唔轉個班人應該落地獄

好耐冇玩 亞服而家仲係要同韓仔玩?

各位巴打而家集中係邊個server?

韓國

美亞歐都瀨曬野?

3DPS有咩問題

街場D 人唔識玩就咪撚玩專家啦

打下機都要落地獄咁嚴重

3dps+一隻豬當係坦有冇問題

終於中左1個金SKIN
奪命女

其實如果佢地殺到人既話，唔覺得有咩問題

殺到人話之你6隻補都緊係冇問題啦
問題係慘敗都冇人轉

有冇人一齊美服爬分?

有冇高手CARRY過PVE專家?
岩岩同D鬼仔玩 佢地同我講左個BUG
原來推車果陣閃光一早閃去推車目的地企定定就唔會出怪
好可惜最尾都係殺唔哂4隻BOSS滅團

巴打咩分?

打打下keyboard冇電
玩猩猩搞左成大半分鐘番到黎仲係金殺銀傷

岩岩先玩得166x

用你呢個bug解咗80%血個achievement 易玩好多, 咁睇嚟legendary要過都唔太難

打boss戰戰術應該都係一開始殺第一隻boss-->靠右殺bastion起炮塔-->盾佬頂住入左邊殺bastion, 再推去spawn位左邊再殺, 然後喺嗰度搞掂埋最後兩隻boss?

即係點？
守完3分鐘車
tracer即閃去度閘？
一定要係tracer？
好想解呢個achievement

同埋有無限難度？

求救，做坦補盡曬力班友都係咁throw，唉

唔知係咪一定要用閃光先做到 因為冇試過用其他人
難度應該冇限
如果要用BUG解成就最好快D 因為隨時會改走

有冇巴打係用mac 機玩

見過rein 得

解左80% thx巴打

唔該囇咁多位

其實個炸彈唔洗用技打佢, 晒時間
由佢去到車度 就爆果下, 一係就盾佬撞走佢
一係係車前邊開盾 頂
留啲技同時間打BASTION

好耐冇玩 點解我打solo rank頭十場係同啲鑽石一team

有無人想一齊練 專家及以上既活動(指定英雄版)

加我Exmenthol#3651

All hero得唔得？

新玩, 好正, 我發現駭影好勁, d技op到

宗師升分咁撚難 贏一場加20 輸扣成40

其他英應該仲op

有冇人性啊暴雪
平時又唔撚見出錢出金skin比我,一有活動就比d普通野我

臭呀

屌你老母

到而家一金都無
不過抽到dva 自爆滿足了

屌你老味冇人講吓新版佔點？
根本可以話連守都冇得守

因為你對上打個季 rank數幾高

可能鑽石牌但係已經落到好低rank

我屌，點撚樣玩呀個個排隊去死，叫住等理都唔理，2:0叫糊叫到比人3:2，係咪咁撚廢

覺得新個佔點好智障
連續幾場先守 守到0%
跟住我地隊搵隻sombra入去偷點人地隊就輸左
如果我先攻攻唔到架話真係喊三聲
成隊企入點準備俾人圍屌

mac機但雙系統

暴雪我屌你老母

我對上一次打係S1 61

一齊玩？

61 x 50=3050

3050即係點

3050sr者係鑽石

依家想打埸rank要排5分鐘

全日一場RANK都未WIN過
2700直落2400

電腦廢？

好高rank ?

但係我頭10場都未打完

垃圾macbook air
原本勉強玩到，更新完fps跌到唔想玩
睇下暴雪呢幾日更新幾時fix番

抽左好多個箱都係得Orisa 新Skin
直接買Mccree同狙算

我用MACBOOK PRO都唔係好得去邊

見到自己隊有奪命真係屌出聲
場場都有又唔係勁
進攻你狙乜撚
對面有機兵，佢決定打開緊盾既萊因

進攻點解唔用得狙

屌 真係場場冇佢唔安落架wor

證明個角色分類去到依家都仲誤導好多意識唔高既玩家

上到大師你用咩英都無人會屌你

唔就手囉 大家都係狙水平一樣，你進攻狙地形上一定蝕底，咁你神槍狙擊另計啦但岩先條友明顯唔係

其實呢隻game d人好鐘意輸親都賴狙 狙唔狙到人都好 輸就屌左狙先 低分場最常見 可能你一開波簡半藏/奪命已經放棄
利申 : 宗師半藏 比人屌過好多次

低階場點信你 正常都叫佢轉啦

有冇人亞洲ser場場都係韓仔？
打rk成堆泡菜文好難溝通

玩狙係勁既就唔會係低分場出現喇

咁2000分既狙同1000分既狙都有差別啦
總之玩自己main既角色就唔會有問題

轉去美服, PING低共通LV,D人講英文,唔洗見到韓仔

白金同鑽場,遇到D狙有六七成都係廢,你叫人點樣唔驚你
有時唔好成日怪鳩人屌,根本好多風氣都係玩家自己做出黎

冇錯 排到同一隊就多數sr差唔得遠
人地用狙用半藏上到果個分 你用其他角都係上到果個分
都唔明屌來做乜 明明一樣水平

的確有可能係你問題， 試下轉美服打

harddisk壞軌load得慢都唔奇
反正都係server既錯

同感 自己唔理解隻角色就唔想比人玩
垃圾法拉就冇人屌 重多隻慈悲陪佢添

大家有沒用Master Overwatch呢個網
可以睇到自己或者人哋啲stats

雙飛4千分以下橫行wor

點解機兵總係比人歧視

要成隊保你一個喎

你會唔會太睇少3000分以上果d人

雙飛真係好狗 幾時改廢

好易counter啫

你會唔會太睇高3000分既人

雙飛咁屈嘅話上晒四千啦

所以咪話係4千分以下橫行

D人打雙飛唔打mercy係度狂打法拉

求其一隻識玩既牛仔 狙同76都可以屌打雙飛

可以呀，留個battletag比我

冇記錯巴打你唔係好似最多鑽石咋咩
做乜唔用雙飛上宗師,定已經咁快上左

四千分下橫行 姐係起碼3900啦 上多少少就4000
人地同你打 姐係同level啦
你勁嘅話你上左去啦

打隻唔識玩既法拉咪係lor,識玩既法拉連比賽都有人用，都唔明你地話佢廢做乜撚

識玩嘅英隻隻都勁啦

一定要上左宗師先評論得？

你地有pro player實力未，係咁係到評論pro player

你up乜春呀logic king

我咁樣得唔得

反諷黎架師傅

又係你自己話雙飛4千分以下橫行
當然要自己真係做到雙飛上宗師先啦

做咩姐你

係show就直接show自己個sr啦，你show呢d stat托咩

又係d人話d pro player廢，當然要自己係勁過佢地先可以咁講啦

Same logic

我頭十埸都未打完 排一埸至少要5分鐘

你就logic
話pro player廢 係對比其他pro player
雙飛四千下橫行又邊到黎

我所講既橫行係，雙飛可以幫你升一個層次

金牌可以變到白金實力，白金變到有鑽石實力

咁如果本身只係得金牌實力，咁一定冇可能上到4千嫁

我一直講緊宗師,無啦啦又話pro player
pro player 玩乜英都有添,除左小數炸彈鼠呢啲差唔多完全冇人用

咁pro player會用又點得出4000以下橫行???

咁就叫橫行

又有罵戰

膠都費事俾

monkaS

話雙飛橫行咪對比其他dps

就係問你數據邊到黎

咁都唔叫橫行

唔好俾源氏新skin 我啦唔識用呀屌

你無咪唔識中文

起碼4千分以下雙飛一定受歡迎過半藏widow,定係你班人覺得4千分以下d人可以玩到seagull kephril 咁

受歡迎同橫行係兩樣野喎

四千分下橫行姐係任何人用雙飛 打0-3900都無敵喎
無啦啦講受歡迎做乜

都係個句，可以幫你升到一個層次實力去打都唔叫橫行咁我都唔知咩叫橫行
唔通真係要隻銅牌實力法拉雙飛打上宗師先叫橫行？

你要定義到咁極端都吹你唔漲既

不過我自己既定義就係咁

咁你對橫行嘅定義真係有少少問題

一開頭講雙飛同級難打咪算囉 係要講四千分下橫行
撚知你自己定義係乜咩

咁雙飛係難打 唔係橫行喎師傅

唔會有任何一隻英可以係任何級數橫行

未就係 每隻英都有佢嘅counter

豬

Nerf啦

定義唔同喎

橫你老母行 3500以上已經打到雙飛碌柒咁啦
利申4000+

豬=免費大技

所以我對豬又愛又恨

2.75kd

都唔可以叫橫行
橫行等於無阻，乜野都阻止唔到喎

咁你有4000以上實力個情況就唔同啦

你咩TAG 我ADD你

其實我意思係4000分以下可以同級橫行

人地都要排分架

我打緊大師場果時d人已經識打法拉 絕對唔係橫行

同級都唔會橫行啦
真係橫行就唔會同你同級啦

Per minute

講真 去到diamond都仲過可以sm人
但係你上到大師場一定唔會打得輕鬆 唔好講橫行

如果成隊都轉黎counter雙飛咁係橫行唔到既，咁但係如果成隊主要既精力都去應付雙飛，咁雙飛既隊友都會做野嫁

比例同時間無關

搵隻dva/猩猩捉左隻mercy已經夠玩 同埋呢兩隻都可以1挑2雙飛

未入黎見到60個comment都估到
原來又係臭草巴

咁你意思姐係用雙飛可以暢通無阻咁贏？

日日都有交嗌

點解無雙飛carry我上白金

雙飛carry你上白金之後
又可以同級橫行上鑽

係喎自膠

唔好咁小學雞 日日係到嘈
「我勁D」
頂 勁極咪又係打機月
隻隻英都有人識用有人唔識用架啦

今季上鑽有望

上3999有望

全民master指日可待

呢隻垃圾白金仔頂籠打過下low diamond嘅場竟然可以吹到master嘅場都唔識搞雙飛 唔講仲以為佢搵雙排出雙飛係high master啲場sm對家

兩隊都出雙飛點算

係咁嫁 佢話係咪一定要pro player先評論得pro

法拉airshot

打和！super！

兩邊一齊打橫行

準備BLK打FW

邊隊會首敗呢

seagull 離隊, mendo 加入NRG
seagull話"focus on streaming"

咪繼續曲解我lor

成班低智仔有讀寫障礙 返去讀特殊學校吧啦

中文差就講少句啦
何必柒上柒

Mendo點都取代唔到seagull

唔夠人講就話人地弱智

係 hitscan 有戰神iddqd 喺度
mendo 隻法拉 忍者又唔算勁

Mendo果時係c9都唔係好搶眼 相反gods係apex stand in之後幾勁

解釋曬係同級橫行成班仲係到單單打打話咩仲唔由金牌升上3999

唔係弱智係咩

你一開頭就柒左 不如你都係收聲

好簡單一個logic問題
可以同級橫行就已經唔係同級

同級橫行姐係打幾場升一級
上左一級又同級橫行又升多級，無限loop

次次同佢討論 都完全get唔到佢既邏輯
一時又Solo carry 一時又同級橫行
咁金牌雙飛升左上白金 仲有無得同級橫行

去到3999都橫行啊
姐係銅牌雙飛可以一路升到3999

同級橫行》升級》同級橫行
諗起都興奮

乜鬼太平洋職業錦標賽 屌你肯打未啊

除非同級橫行但係輸啦

你不嬲都柒開，不如縮返入你老母塊臭閪到

唔gur咪駁我囉

K/D睇時間架咩大佬

Logic king你都係摺埋啦，金牌實力雙飛就係可以係金牌區橫行，上到白金就橫行唔到，呢d先叫同級橫行呀on9仔，唔通你金牌實力去到鑽石仲橫行到？咁就唔係同級橫行係愈級橫行啦

成班讀寫障礙弱智仔唔撚明人地講咩就係到單單打打，快d死返去特殊學校讀多幾年書先啦l

你係金牌區橫行唔會贏？贏左唔加分？加分唔升rank？
都唔知邊個logic king

依家橫行嘅標準真係愈黎愈低
一開頭就四千以下橫行，之後又同級橫行
之後升左級就無得橫行
呢個橫行都未免太cheap

刺激過APEX OGN

第2回合OT左超耐
超緊張

個節奏好快

ZONDA 唔夠揪

見到個聊天室有人話"overtalk"

見識少唔好怪佢

BLK 對自己都幾有信心.

係咁3輸出

又好似真係ok

想問下
blk打ahq 多拉多個場
blk隻ana點先上到個門口頂?

Fw個dva一野自爆炸三個

應該都係小美升佢上去

Zonda

wtf

屌打

忍者屌打

zonda

zonda why

zonda 76牛仔>>>>>>>>其他

不過依家刺客meta

加完分加到d人勁左咪橫行唔到lor,咁都唔明智商堪憂

MY CARRY 亞服第三

咁叫乜撚野同級橫行

兩隻驚吱有差距

岩岩試左 幾個位都上唔到去…

Zonda做緊乜

逐個入去開大

試下自訂較番有加速

估唔到會CAP到第2個點

可惜，咁就變前電莖選手

Jonda why

試左可以,進攻方角度既左邊放個冰牆再開大加速可以跳上去

腫大AIMBOT

blk連續打左咁多場 應該都會累

點解會咁
等我仲有少少期待

我覺得差好遠wo Apex好睇好多
水平都高好多

你講左咁耐，連一個認同你嘅人都會，有冇考慮過係你自己講嘅野有問題呢

打league會山
到時又趕走mendo

Rein真係唔適合冇腦嘅人玩

頭先玩咗場佔點用ana，隻rein完全唔識配合
一復活就自已衝出去，跟住就係咁叫i need healing!
但係呢個時候我先喺後面跑緊出去

一上場就自己係咁前衝同打，冇理過後面發生咩事
我要一路避genji同猩猩，一路追住佢後面幫佢補，有時對面有三四個人堆都照shift入去，跟住又喺i need healing 想問吓我點幫你補

點知最尾都贏咗，但係完場仲要話我廢 我心諗你知唔知我救咗你幾多次

早知佢會咁講我轉hanzo，等佢自己食血包算

已經睇化哂，白金仔打到上2800，依家跌返落2500-2600左右絕撚哂望

Rein食腦程度堪比機兵同torb
同對面rein心理戰

Rein 係食概念多

佢唔知我喺後面做咗幾多嘢，genji同猩猩係咁騷擾，淨係掛住保命已經夠煩，仲要顧住佢I need healing
完場仲要曬自己殺數金牌，跟手就話我廢
真係贏都贏得唔開心

i know that feel

ahq係熱身

熱身

BLK 源士過得咁開心

係咪代表 FW 猩猩 DVA 做唔到野?

AHQ 被嘴爆

zonda
次次話冇勁敵都俾人打爆

幾時會再出新地圖

個人prefer 佢做 player>streamer
始終Overwatch呢隻game 真係睇一隊人好睇過拉六個 random 打rank
不過佢出名到咁就肯定做 streamer 仲好搵

只想同天下rein講句：

舉盾啦屌你

主坦易玩就唔係主坦啦

諗住下把金武買rein
依家有Lucio genji
雖然我自己最鍾意係牛仔

其實佢冇離隊 只係退出active roster
Mendo只係replace一陣打下online tournaments 佢仲係C9度
應該Overwatch league一開seagull就會返嚟

連麻吉都打唔嬴

唔知講乜好

古有taimou 死攬widow
今有zonda 死攬genji

唔可以咁比 taimou widow係連閃光都殺到嘅怪物黎

連依加改左女坦向地下開大,DVA照吸到都唔知
好似得assen同聶寶先係正常人

zonda is overrated

zonda收皮啦

Ps4同隊有奪命女真係想屌佢老母

個主持真係好撚正

圖

韓仔好野，兩隊鬥troll都得

想問下 宜家改咗？當兩邊都佔到點之後
攻個邊佔少少條佔領條就當贏？
我唔係好明

計佔左幾多%

例子可能易理解啲
你當打花村, 第一輪2:2咗, 大家都有時間淨

A隊再攻, 但攻唔入第一點, 個圓圈淨係去到20%
咁到B隊攻, 佢哋佔到20%就當贏, 唔駛攻晒成個第一點

好似推車咁
好弱智

頭先睇stream, mendo佢哋玩Eichenwalde
兩邊都係overtime下進攻成功, 額外有1分鐘再攻

然後mendo嗰隊守先, 佢哋hold得好, 對面幾乎過唔到橋底
但畀隻tracer偷雞, 鼠入point霸咗15%

到佢哋攻嗰陣, 順利攻咗入Point, 拉鋸咗一段時間, 最後佔唔夠15%, 輸個馬鼻 好黑仔

應該三分一三分一咁佔咁會啲

打66號,對面ot先推到尾都算守得算係咁
但咁都要throw game

隻game好多痴線佬

真係開心，喺美服撞到d正正常常嘅隊友組隊一齊排，連贏差唔多10都有，玩左一輪先知原來香港人嚟

幾頁前都講過
FW點會夠fusion girls打
zonda例陴渣流攤
硬推kmomo上tank
baconjack唔用reaper/hanzo=普通GM
其他幾個廢事講

出原本SYF+zonda仲大機會

但jongie都好似好勁wow
本身好似main dps,跟住轉玩坦都可以上頭500

Jongie幾好喎
反而個lucio

我由3000跌返落嚟之後就冇再見過正常人

係 根本無離隊
佢話唔打線上小比賽
專注stream先
到聯賽就會出番黎

我連上3000見吓d正常人嘅機會都冇

你地係點學用萊恩
想學吓點樣走位，幾時開盾幾時charge

進攻都還好，防守萊因真係唔識玩
一個錯既charge就失左個點

咁點解佔哂成個點就完場？
唔會轉番對面攻
係直接完 當佔哂個邊贏

2隻rein既 mind game

進攻既著數好多 charge衰左都係唒左30秒
變相壓力細好多

仲要睇埋 前面有冇豬準備勾你
對面ana有冇針同手榴彈
女坦開左or比左盾未
自己隻補有冇比人flank

由其一開波 個下做判斷嘅資訊量，諗起都興奮
利申：上季main,今季唔玩rein

絕對唔係，main tank 一死隨時大都唔洗開殺你三四隻儲大兼打亂節奏

NRG當垃圾3戰3負又排包尾提早出局

打到屎一樣

3場都0比2
一個map都無贏過

如果依加先入坑會唔會太遲

有咩遲? 又唔係rpg又唔係卡game

究竟boss 戰點打，次次個度輸

harbleu同dps都玩得好好
另外果3個唔知做乜

有冇1800-2200嘅巴打一齊打
打rank打qp打pve都得
Chris #3606

bug,好似係

NRG

有無巴打過左傳說可以幫下手
FisherManNok#4357

屌,個bug 好似fix 咗

果個塞門bug?

其實防守rein唔應該主動charge開戰既 keep住舉盾晒時間已經好好 一charge入左對面陣營就9成比人圍毆死 之後就輸硬

唔係呀ma

自己實力唔好 頂到盡水鑽
qp成日排到d大師宗師500強 再唔係就自己個隊出6dps陣容，無癮到不得了
又唔鍾意打rank個種強度 想拎半藏,torb都要睇人臉色

唔組排感覺真係連qp都好難玩

AHQ

Mute晒全場

好撚彩尋晚捱眼訓成功攞到嗰噴漆
不過都係啱啱好90%
仲要試左幾次
好似normal無呢個bug

有冇人試過美服見唔到特定一個friend on,兩邊都試過unfriend之後再add返，但佢都係見唔到我on而我又見到佢on

屌你老味開左7個箱一個金都冇
唔通要課金

battlenet 要同一個區

十個箱三金
500蚊同兩個重覆skin

我地係喺美服in game互add

但入到game佢見唔到我on

game 同 battlenet 都分區

中左源氏但係從來唔識用

點解chatroom啲人話芒果洗分

因為之前直播洗分過

唔識分 ，揀美服嚟玩，其實我invite到佢，我地可以一齊排，只係佢見唔到我online所以得我invite到佢佢invite唔到我

你logout 個battlenet,就有得揀區

點樣洗分

佢唔係自己洗分
係幫對面隊加分
佢朋友係對面隊
然後密芒果仔 叫佢輸 比佢上大師定唔知宗師
仲要開住直播

佢自己冇洗分?

成個playlist都比到你

好慘
HKA唔知咩事 突然間被人打到成個傻仔咁
仲要有問題要重賽
原本搶到點 最後重賽連點都搶唔到

打咗成半個鐘

On9
係都換張地圖啦

真係應該換個張地圖先重賽最好
咁樣被人反追3局
好似玩佔點圖咁 贏2局都未必可以贏落去
隨時反追3局

死ser:-?

亞ser ?

美

最憎d 人玩QP HEA 玩, 屌人地對面4排認真練,
自己隊友9玩, 連門口都出唔到
大佬練角都有個譜架, Nepal 同 LiJiang 玩Torbj咪即係打少個同幫對面個盾充能囉
單排上到2500就唔撚再想玩個team matching system 都有問題既3排對4排, 單排對兩對2排

無留意sorry巴打
因為佢讓人贏個單野 我都係聽台仔係巴哈講

有無人一齊多排 2500分左右

2200單排慢慢跌到落1900
岩岩玩果場 有兩隻小學雞鬧交
跟住個補話 佢地鬧交 我唔補啦
咁又輸一場

金牌的日常

我都係

要認真玩就打rk啦
講到出勞工就一定會輸咁

想認真練真係要打rank先得，qp 就係比人鳩玩

Qp hea玩真係冇得怨，總要有個地方練英

做乜尻又死ser

QP都要屌人

ON9

我拎咗新skin,唔喺QP玩唔通去Rank???

有無人玩ps4 係咪死ser
排唔到入去

排2000分鐘

排完入去都玩唔到

果然qp都有痴線佬
頭先開住個十幾廿lv ac玩genji
就算打得差都唔應該話人下忍啦
但成場我都殺傷高過佢，都仲屌

下場排對面輸左就賴隊友

輸一定唔係自己問題

玩唔到美服

標準on9仔，見一個block一個

連暴雪都入唔到

放低個battle tag有人add你㗎喇

On唔到美服，人生冇希望啦

有無人一齊排 我現家係1900分左右

TAG?

玩唔到美服咪玩亞服
講到玩亞服會死咁

唔排rank 咪得

就算rk都唔覺美服好得去邊
依加去韓服好過
至少成隊實力平均o的

Slavebb

TAG

我得3100
遇韓仔我當輸一半

數字呢

4523

無玩成季，各位巴打，而加副坦邊隻勁啲？

前兩季打到大師，只識玩女坦

大師女坦
夠啦

韓仔至少肯溝通，識最簡單幾句就夠用
美服開咪都冇韓服多
不過美服有時吹下水輕鬆下就都ok既但打rk就唔係必要

女坦仲係咁勁
新嗰隻好似又係副坦唔知有無用

識用right click 就超煩

咪係
咁認真死去rank啦

Dva nerf咗不過仲用得，猩猩地位上升，女坦冇乜點變
新英好似暫時冇乜用

唔係講笑，玩亞服真係會死架
（認真：因為最近喺美服識左幾個人一齊排，連贏十幾場就快3000，上3000之前真係唔想打亞服咁冒險）

我排亞服3200跌到2600, 美服單排返3100

一直留亞服, 3200跌到2800再上3300而家又跌返落去3000左右

我轉玩美服差唔多一個月，當然唔係完全冇on9仔，但整體風氣真係好d

vpn

一入就已經 乜都唔洗用

到底源氏點玩
唔想晒左個skin

Dva真係好快爆甲 之前唔係話之後會改到可以擋豬個勾咩

安娜有咩方法可以避猩猩同安娜
場場都係咁 打到好撚辛苦

玩到我頭都暈
最多衝突戰出吓hello人
利申 有鬼面skin

搵個保鏢護住

低端場 咪講笑啦

玩源氏就梗係要搵我啦

有隊友係你附近一定死唔去
利申:唔熟低端

個bug 未fix 試咗

留訓針

埋唔到身

但知道一定要識嗌i need healing

試下用左/右鍵扣左少少血先SHIFT埋去打
同埋跟隊友同時進埸

咁易咩

終於過到喇屌

一shift 無回頭

上左potg......?

簡單啲講有信心收到頭/走得到先好shift埋去

升到25lv真係好辛苦
掛ai都掛到悶

明白，再練下

地盤之猛鳩

boss 點打

我可唔可以打飛機,
overbuff排我mccree排名126

Rank ?

I mean competitive ?

3920, 有時見到勝率低過我, 但係高分過我真係好唔平衡, 我起碼都叫過50%勝率, 有D得三四十%高分過我, 真係想講粗口

我都係得隻monkey上過8xx

勁呀 我4100隻女坦都係#335

frog in the well

有無carry

打QP排到個4677既同隊

咪又只係大師

想問下,最近我買左隻新滑鼠,話有檔可調節(1000/1200/1600)
我原先係用緊廠機既滑鼠,1000DPI

依家我用新滑鼠既1000DPI同我舊滑鼠1000DPI感覺上好唔同
其實係咪唔同廠既滑鼠就算係相同DPI都會有分別?

大師都吊住你隻genji黎打啦

點樣唔同？
試下轉180度，睇下滑鼠行嘅距離一唔一樣

姐係我滑鼠係張台度郁同一距離,但係遊戲內既移動距離明顯唔同
唔洗轉180度都已經feel到唔同,明明大家都係1000DPI

搞到我依家唔知應唔應該再重新適應 原本仲係搵緊一個岩自己既DPI

咁即係有其中一隻唔啱啦
你用緊幾多sensitivity? 幫你睇下應該行到幾多cm

連續3場撞到走場狗跌咗100分+, 可唔可以上嚟呻下 , 我驚俾人diu

原滑鼠1000DPI X 6
新滑鼠我都唔知調幾多好
係咪姐係正常就算唔同廠既滑鼠,但DPI值相同,移動距離都一樣?

G2A買唔買到？

連續3場都有真係會絕望

開左成廿個箱 得Orisa新Skin

我都試過3,4場同隊有人係咁斷下斷下

heal 住盾佬等佢撞隻BOSS 出黎慢慢打

唔經唔覺又差唔多一個PO

一齊打飛機

遇到走場狗係慘左d
係成日話比人雷果d先俾人屌姐

每個post拗返一兩個定義, 解釋下咩叫solo carry同橫行就推得好快

屌 qp d 人已經唔係唔識打法拉 係直接呃自己法拉唔存在死都唔望上天

會唔會係滑鼠本身個重量啊
以前試過買左隻razer
太輕換返用ss

算啦，qp d人用開腳趾玩，唔好勞氣

銀框唔係好撚高lv 咩，咁撚廢既喂

Lv同勁唔勁無關係
利申：銀框金牌

銀框銅牌都見過

見過金框金牌

就快銀框銀牌

一個下晝1900跌落1600
6場走場狗 , 其他就半藏場
難得有局個半藏係勁嘅, 下半場俾個廢西搶嚟用
一定係我冇實力先跌分

運氣差跌分好正常啫
休息下再玩囉 跌完分咪打得仲輕鬆 好快上得返去

冇啦，我main sup，自己廢囉，唔識用dj carry成隊, 又唔識用ana單拖殺雙飛，又保唔住2狙2刺客陣

安娜殺唔到雙飛啦而家，搵main dps巴打帶你啦

add咗幾個2000分左右嘅巴打架啦，不過撞唔啱時間一齊打，依家得1600又驚拖埋人落elo hell

Main sup慘過食屎 睇住啲隊友揀埋啲鳩屎英 係度打邊爐都唔搶點唔埋車
又或者單補陣 得我mercy 一隻肯揀healer都算 fine 但可唔可以唔好由得對面啲猩猩 genji 捉死我然後話我唔識補血/唔匿埋等開大？ 白痴都識捉死單補然後輕鬆贏啦 保下mercy係咪會小忽肉

攻方唔推車 守方唔頂車 自己一死架車邊就冇人

開第一個箱就中左牛仔新skin

低端場係咁架啦 依家一堆低lv當rank qp咁玩
大把廿幾lv學人玩genji tracer 唔夠兩秒就死
成場好似打少個咁

Don't worry , I main hanzo (25lv)

Show Blocked User - 妄想桜

好灰
琴晚打holly wood
兩邊都推到點
然後第3 round 我地做守方先
冇留意 有隻萊因喺後面入嚟 踩入個點3秒都冇
就輸撚咗
完全唔知原來連1秒都唔可以俾對面踩個點

相同dpi+相同sensitivity, 咁滑鼠行嘅距離應該一樣
dpi=1000, sen=6, 轉360度應該係23cm

你唔想重新熟習就自己調較個sensitivity去到同以前一樣

個新制度真係玩死人
完全唔知佢點計

我都係身法麻麻 而家玩親都係企後排做鏢師
正面打起左就去跳對面d奶
就算殺唔到人 係隻ana前面開e等佢兩秒無得奶人都好

至於開大 台詞嗌得完不虧砍死一個大賺

1001